「突發」大波tantan成肚精

How much?三萬一晚，OK?